(自殺之都)2017/3月數字/新聞post

學術紀錄之用。

呢個年頭跳左幾多單學生

2017/3/1
13歲仔玩手機遭薄責墮斃單親慈母哭斷腸